★iPhone X OLED 屏幕再傳災情，無故現發長綠色的「死亡光線」

iPhone X 自推出後，市場反應雖然十分理想，但隨著用戶開始使用後，很快便被發現出現各類疑似是品質上的問題。其中最嚴重的問題，就是首次採用 Samsung 的 OLED 屏幕，最近不少用戶回報左側或右側有機會出現一條長長的綠色「死亡線」。

暫時未知 Apple 何時能夠解決這問題

軟件問題？

Cyclone

Gay cook :佔中問題

Jer大

生果表示係用家問題

佔中問題
港獨問題
游b問題

用家問題

今次會唔會炒幾隻it9

should

5毛問題

土地問題

木馬ceo 再現， 教主死不瞑目

老貓問題

design嚟，冇事嘅

用家問題 三叔靠害
技術限制 保養會包
個別例子 未買咪嘈
世界錯了 蘋果永對

關愛座問題
巨乳問題
早洩問題

shamesung s7 edge都係咁，

用得oled

老貓係打手